{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016073",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011756",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(구월동) 카카오 호텔"
    },
    "text": "フロントでは韓国語をサポートしています。 宿泊施設は計56の客室を保有しており、近くには仁川2号線仁川市庁駅、仁川1号線仁川市庁駅、仁川1号線芸術会館駅、仁川2号線石泉交差点駅があります。 週末の貸室を事前に予約する場合、利用時間を4時間から5時間に延長いたします。 客室は2名基準であり、追加人数は客室に1.5万ウォン、宿泊に2万ウォンの料金がかかります。 フロントに告知していない追加人数が発覚した場合、2倍の料金が追加される場合があります。 3人以上の男女同室での宿泊は不可能であり、予約のキャンセル及び払い戻しはヤノルジャアプリのポリシーに従います。 すべての入室お客様の身分証明書の確認を行っており、身分証明書が表示されない場合は入室できず、払い戻しはできません。 客室の割り当ては写真と異なる同じタイプの客室で行われることがあります。 Wi-Fiとケーブルテレビが提供され、駐車場は1部屋あたり1台をご利用いただけます。 住所は仁川市南洞区九月洞1129-11です。 訪問客のレビューによると、カカオホテルはコストパフォーマンスが良く、防音も良く、清潔度と施設が両方とも良いそうです。 従業員の親切なサービスも高く評価されています。 様々な部屋の種類とアメニティで、みんなにおすすめできる宿です。 客室には浴槽、ウォッシュレット、ベッド暖房、窓、空気清浄機が完備されており、レンタル品目としてはヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話充電器が提供されます。 使い捨て箸、コンタクトケース、食塩水、使い捨てワックス、救急薬も備えています。 最大 4 週間保管され、廃棄されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何号線の駅に近くありますか？",
            "answer": "このホテルは仁川2号線仁川市庁駅、仁川1号線仁川市庁駅、仁川1号線芸術会館駅、仁川2号線石泉交差点駅に近くあります。"
        },
        {
            "question": "週末の貸室を事前に予約する場合、利用時間はどれくらい延長されますか？",
            "answer": "週末の貸室を事前に予約する場合、利用時間を4時間から5時間に延長します。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に追加人数は含まれますか？",
            "answer": "客室は2名基準であり、追加人数は客室に1.5万ウォン、宿泊に2万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がフロントに告知されていない場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "フロントに告知していない追加人数が発覚した場合、2倍の料金が追加される場合があります。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しについてはどのようなポリシーですか？",
            "answer": "予約のキャンセル及び払い戻しはヤノルジャアプリのポリシーに従います。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は行われますか？",
            "answer": "すべての入室お客様の身分証明書の確認を行っており、身分証明書が表示されない場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当ては写真と異なる同じタイプの客室で行われることがあります。"
        },
        {
            "question": "提供されるアメニティは何ですか？",
            "answer": "Wi-Fiとケーブルテレビが提供され、駐車場は1部屋あたり1台をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "このホテルの住所は仁川市南洞区九月洞1129-11です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "カカオホテルはコストパフォーマンスが良く、防音も良く、清潔度と施設が両方とも良い評判です。従業員の親切なサービスも高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが客室に備えられていますか？",
            "answer": "客室には浴槽、ウォッシュレット、ベッド暖房、窓、空気清浄機が完備されており、レンタル品目としてはヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話充電器が提供されます。使い捨て箸、コンタクトケース、食塩水、使い捨てワックス、救急薬も備えています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て品は何日間保管されますか？",
            "answer": "使い捨て品は最大4週間保管され、廃棄されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 646
    }
}